norme.py
========

Contrôle de la norme de code d'EPITECH

J'ai écrit ce script en 2004 lorsque j'étais en première année à EPITECH.

Ce script a ensuite longtemps était diffusé sous le manteau, d'étudiant à
étudiant pour échapper à la tyrannie des points négatifs. Par la suite, ce code
passa du côté obscur et certains étudiants ayant vieillis, l'ont utilisé pour imposer
torturer pour leur "bien" les malheureux étudiants.

La norme a peut-être évolué depuis. Il doit exister des versions améliorées.

